咁同 藍絲/共產黨/狗/港共 有咩分別？

我笑撚到仆街
屌原來大家都有潔癖

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

我做藍絲好撚過，食藍店對家幫我護航，去集會遊行又有錢收，斬人劏肚撞人冇事仲有50萬

借個位

藍絲

cc台言論糾察師：
唔好對抗魔鬼就變成魔鬼！會失民意！

左膠真係藍到出汁
神獸輸民意
又係送頭撚
黃圈比人搞唔見人

真係潔癖到痴撚線，道德撚，左膠同 藍絲/共產黨/狗/港共 有咩分別

左膠不嬲係大多數人
但改變世界既, 永遠係小數人帶領大多數左膠
結論, 唔洗理左膠

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

我笑撚死啦就

中共控制中資藍商，中資藍商靠食客幫襯

你搞最底層既食客
果然夠勇武
係夠影衰勇武

仲話黃店唔好食要食藍店，真係傻撚左個鼻。
佢地到底做緊乜鳩